Linkin Park最撚高質Album係Reanimation

不服來辨
利申每一隻album都有買

不服來辯

都係hybrid theory 同埋meteora 呢兩隻高汁d

你高興咪得囉

無撚有錯 呢兩隻一聽就成隻碟咁聽

Hybrid theory 同reanimation

不過講真living things前都係世界級